連登仔以後應該冇得開Post了

送中條例草案一旦達成，我地開Post應該都唔會好似而家咁自由，隨時可以話你危害國家安全，引導返內地。

其實我開呢個post前都有啲驚，因為連我自己都唔知道，我地網民，修例之後仲可唔可以開Post講政治，屌中共，話唔定個Post一開，就有人敲門話你不誠實使用電腦，捉走你

點解要出來遊行？

因為香港就黎死，我地係搏盡最後，希望可以救到香港！

香港日期：4月28日（星期日）
集合地點：銅鑼灣東角道（下午3時集合）
起步時間：下午4時
遊行路線：銅鑼灣東角道至立法會

林鄭為獻媚而亮出的「送中」利刀，已經架在港人頸上，當高官謊言盡出，以台灣慘案為由掩飾打開引渡港人到中共受審的政治目的，認命的結果，將來或被置於中國黑獄。星級人權大狀預言，修例通過勢將危及每個香港人。神學院長憂慮，以後可能連運聖經都變犯罪。民陣4.28發起反修訂《逃犯條例》大遊行，佔中8子呼籲市民趁着還有自由，上街守護我城核心價值。

試問誰能未覺醒，聽真那自由已在奏鳴，佔中罪成判囚16個月的戴耀廷與陳健民，入獄前最關心的是這個城市在他們恢復自由身後，面目全非；陳健民稱仍天真地相信「一國兩制」，會想盡辦法維護兩制，指修例是以一國吞噬兩制，戴耀廷就籲市民別天真地以為在中國做了壞事才會被移交：「你同我都有一日有機會成為（中國所指的）逃犯」，而當人人都或成「逃犯」前，「你依家唔出聲，到時已經冇人幫你出聲。」

一直為六四事件奔波的朱耀明最清楚，中共政權何等專橫，他指惡法揭開港人的「保護罩」，成為大家頭上一把刀，隨時被流放及監禁。身在獄中的邵家臻指，惡法下不止佔中9子會被捕，人人都可能被引渡；同樣在囚的黃浩銘形容修例明顯暗渡陳倉，香港的言論自由，需要大家共同捍衞。

過去鮮有公開發聲的資深人權大狀潘熙亦罕有打破沉默，預言一旦惡法修訂通過，影響深遠，港人的人權恐再無法受到有效保障。中大神學院院長邢福增亦指，支援內地地下教會的傳道人，日後無論是在港提供培訓或印刷、出版書籍到內地，都隨時被指涉經濟罪而要引渡到內地。

立法會是否夠票抗惡法，張秀賢認為還看4.28有多少人上街，儲夠力量令保皇黨受壓；李永達相信反修例聲音若如當年反23條立法般龐大，人民的力量，有機會煞停惡法。「作為香港人，大家唔好再等」，只有還有自由，患有腦瘤的陳淑莊冀續與市民同行，「只要我哋仲有自由，4.28銅鑼灣東角道出發」。

日期：4月28日（星期日）
集合地點：銅鑼灣東角道（下午3時集合）
起步時間：下午4時
遊行路線：銅鑼灣東角道至立法會

我真係好驚會有咁嘅一日，連網絡言論自由都冇埋.

所以，呢次係最後一次呼喊：28號！反對送中！香港人，撐住呀！

Source:

Push

要返工 不了

去死啦你

到時可能要喺暗網開post

天堂有冇工返

Ban劇透都大把人撐 言論自由濕碎啦

真係好驚會有咁嘅一日
你聽日去唔去游行？

你去完游行咪知囉

Pish

要睇avengers 不了

Pish 負評五毛我屌你老母

權利同義務係要平衡囉

早啲睇完再去都得 只要你有heart

中國應該唔係用不誠實使用電腦罪
而係尋釁滋事罪

照拉你 跟住是但入一條罪名

Pish 五毛俾多啲負評我啦！

Pishhhhhh

唔好淨係關心黃心穎同埋Avengers，我哋都要關心下我地嘅家

覺得好好笑？屌你老母

你個名都好好笑喎

連尼住一早BAN左啦

俾d掌聲自己

我都知大家要返工，但唔可以再咁Focus喺工作上面，因為可能唔知幾時開始，你地放Lunch嘅時候上連登，可能淨係會見到講共產黨好嘅Post, 而批評共產黨同政府Post會全部唔見曬，大家試諗吓，會有幾咁可悲

如果唔出來遊行反對，
我地只能夠好好珍惜今日仲可以做個連登仔，鍵盤戰士，但聽日就唔知了

Pishhhhh

Pishhh令更多人睇到！
Avengers收皮啦屌你老母

劇透撚收皮啦屌你老母

呢度係香港，聽日係對香港人黎講重要嘅一日！

Pushhhhh

抵撚你死啦，祝你一世做狗

聽日出黎游行啦？

聽日記得上街吖 講到咁威
連登仔幾時都係得個講 講就兇狠 做就碌撚

輕輕一推

咁你去唔去？

再推推

見到又係泛民班友吹雞
咪玩啦 前排佢地先即日行完返歸

點解唔去？？？

咁吖

冇錢講咩民主

負皮冇用嘅喎 狗仔

又要負皮 又唔企出來 同做狗有咩分別

但唔去唔通係心裡面發聲？

今日聽日放假就去啦
唔逼你

咁就得啦，唔好得個講字

拉得幾多個 香港啲警察只係顧住抄牌姐 有幾多個警察會喺街上捉賊 捉隨地吐痰 亂過馬路 再加上 網絡世界咁大 全球性 捉得幾多個

望吓中國先啦，拉咗好多

Poshhhhhh

想更多人睇到